話自己有愛滋咪得 女人帶個腦出街好無

Blame the victim 傻能左？

收聲啦，保護自己都唔識學咩人出街。

南：愛滋？我仲有梅毒添bo

同一個精蟲上腦既強姦犯講有愛滋會阻止到佢？

你當啲強姦犯白痴？